未訓既入黎

可以出返去